Docente na Universidade de Aveiro na área das tecnologias Web: Bases de dados, desenvolvimento de páginas Web, APIs,...<br>Responsável pelo projeto SAPO Campus: http://campus.sapo.pt<br>Responsável pelo desenvolvimento tecnológico da plataforma GPS: https://gps.pt